學聯仲唔出黎撐浸大

話晒都係一份子

一早深潛左la

最近深潛右埋添

變左新界學聯

退左聯撐乜鳩
十足啲港女分左手仲搵ex幫手做呢樣做個樣咁

你都退咗仲要人支持？？？
一陣又懷疑人地有企圖
打散了學生組織，現在冇人幫拖又怨
當日理想咪好忍高，自己搞掂啦